酒牙！！！

股災牙！！！！

發生咩事？今晚咁樣 定高位回少少咋？